# Web Project

本项目选择《UML 大战需求分析》中的“考勤系统”作为题目。

2018/12/17 更新： 该作业完成了请假、外出的增删查改功能、完成了用户登录与管理功能，可能操作起来有BUG，但是基本功能已经实现，需要优化细节

团队成员：

王晨 3016218067 (PM, RD, DOC, QA)，主要负责编写前端的服务部分，负责调试接口

张聪 3016218076 (RD, DOC, QA)，负责编写后端

许致远 3016218075 (RD, DOC, QA)，负责测试，编写测试文档，编写界面的html部分

刘崇玮 3016218060 (RD, DOC, QA)，负责编写前端的路由部分、用户管理、界面设计

